（頭髮日記）小弟今日食咗人生第一粒保康絲

好味

我當不定期分享進展 同身體變化

仲有

有無巴打開始有呢啲疑慮。一齊取暖啦

照你講打j同雄禿好似無關？

巴打去邊度睇醫生？
28歲頭頂啲頭髮開始薄同疏

我一開始以為有關囉。 之後做左好多research 同問醫生 （中醫同西醫）

唔講你知

［member]保康絲大約幾錢？搽d咩？[/member]

2600 一個月treatment，頭皮髮轉搽起

醫生有無話有乜副作用？

lm

去幫襯果啲乜乜套餐要幾錢一個月呀？

其實好耐之前有位聲稱自己做脫髮相關行業嘅巴打有講雄禿呢樣野, 話得生髮水同保康絲先真正對雄禿有用

但其實佢都有講隻藥只係抑制, 唔係斷尾, 所以你食得一日, 就要食到老, 直至睇化咗由佢甩先至停藥

同埋有問過醫生, 佢答我每日食一粒藥食足十年邊可能會冇任何副作用, 然後我就打消咗食藥個念頭由佢算

佢話粒蛋會有啲啲唔舒服 （有機會發生） 好快會無事

性慾下降呢個副作用 唔係個個都會。

唔駛10k 3個月。因為係買次數。我3個月 先用得哂個套餐。 諗起都白痴

睇下咩心態同歲數.... 我唔想咁後生 就無哂頭髮...
副作用 係會用。但醫生話唔影響其他野...
我都諗左好耐 先決定。 如果有用。我會食。
到咁上下年齡 就由佢啦 停用

lm 依家冇以前甩咁多 但都薄左 近排考慮緊試唔試下買D平既保記黎食 話哂仲係21歲

呢年幾.....壓力性脫髮.......只供參考

轉工或者轉換心態會唔會好啲呢

係啊屌。以前真係比得多小小。宜家眼見 真係一日都未必有10條。 但又唔識厚又疏左。頭頂摸落又軟 又無乜力。 我考慮左好撚耐好撚耐。

你去睇下醫生問下啦。叫佢驗查。睇下問題分佈係咪就係遺傳個啲

食藥就生左仔先食啦，除非唔想生仔

藥始終對粒蛋同肝唔好，最多搽生髮水

錢將來一定揾得返，但毛囊死咗就一定生唔返

況且保康絲已經無咗專利，唔一定要咁貴買佢，其它廠出嘅只要成份一樣效果都一樣

我就係一直以為壓力。但醫生話 壓力性脫髮 又唔係好有影響。 所以我先出此下策。
我仲返緊學喳。

心態方面。我好著重外表架... 成日諗住頭髮而訓唔到 同唔開心。所以......

有咩問我過來人

食左2年半印度保記
多返頭髮
性慾有降低 性能力暫時冇變
諗住食多幾年食到結婚就停 由佢甩 OR 去植髮

其實都唔洗睇架啦 老豆個邊個個都禿 直接買好過啦

有冇食左一段時間既人 情況良好後試下減藥?
例如2日一粒 始終日日長期食都唔係咁好

我就係試半年 正版個個。如果真係有用。我就可能轉其他廠。

有咩分享啊 巴打。咩效果

多左好多？ 係咪好明顯個隻？。我都會食到結婚就停。
無頭髮 又係可能skip埋結婚呢part

記得要堅持每日食藥搽藥 半年後應該會開始有變化

明顯多
研究顯示對頭頂最有用
對M額效用細D

點解我哥無架。佢仲好厚 好多 好密
我媽個邊又無。 我爸個邊 又唔係個個有

我會問下。 等我啊 巴打

我仲未講比屋企人知

我仲未演變到m額 靜係要頭頂。同頭頂（偏左偏右）就得

效果：食左一年轉位多返，但m位冇乜效，叫做冇惡化
副作用：我差唔多中晒咁濟，食左8個月左右開始發現副作用
1:有晚粒蛋劇痛，以為入面打kick去左急症，點知等到唔痛之後冇事
2:性慾降低，慢慢冇打丁意欲
3:性能力下降，同條女扑野會扑扑下軟左，硬唔返好似聖人mode 咁點整都冇反應
4:早洩，好彩硬到點知好快就想射
起初以為壓力大，之後試下停藥
停左兩個月開始正常返，副作用冇晒，性能力好似仲勁左屌到條女叫救命
宜家停左4 個月諗緊食唔食返
諗住食十個月停四個月咁樣

食左半年 無咩變化

咁停呢4個月 有無反彈？？
如果中左3/4 我可能會停。希望唔好中

咁大獲。睇下我會唔會。我平時好好性慾
如果中3同4。 我都會停

咁你其實係咪雄禿？？

可唔可以影低而家個頭 同 半年之後對比

感覺好似差左少少咁多，可能我keep 住用5%
之前覆診我有同醫生講過哩d 問題，佢叫我淨用5%試下
如果用5% 記住早晚用
我就淨係夜晚用，因為噴完個頭好"立"

隻藥就話落知得1.2% 人會咁，但我見好多人中

我有影啊。半年後一次過放 sorry about that

醫生話係，我就覺得係其他原因

噴幾多架？ 個姑娘叫我噴落手 再按個頭

有無圖

日日打丁d頭髮生得勁快勁密

望到個post feel到個頭好痕

又笑我

噴完係咪無感覺架？？
岩岩噴完 no feeling

唔係笑啦 係淆底唔知幾時到我 利申就28 阿爸都係脫光光

用左倍健幾年，前額都係會甩，但上網睇話佢已經幫你減慢脫髮速度，如果唔用會甩得仲快，嘩咁即係焓住我用

可以試下食zinc supplement（但係每日唔好超過50mg） 食完一排會硬過鑽石

巴打邊到買印保
仲有rogaine 有冇巴打知邊到買平d

樓主你爸爸有冇脫髮

6-7 下，噴落個頭再按摩
噴完冇乜feel

食到看破紅塵就可以唔食架啦

唔想食咁多野，驚攪壞個肝

食咗都冇用啦
係禿就禿㗎啦
一係剷光佢一係織髮把啦
因撚住食撚到肝虧

想問下係咪睇皮膚科定有其他專睇頭髮醫生

追咗po了
我天生m額應該無得救

我爸爸唔係地中海。加上佢年紀都大。
同埋成日捱夜。佢都無乜頭髮。 但我哥哥媽媽 就好密 好黑。

唔係去到最嚴重/中期 先醫 就可以啦。

多謝提醒

你指用用下唔用。仲甩得仲快？
其實係錯覺。斷用。會慢慢去到一開始未用咁。
咁你就以為會甩得仲快。

我上網同問醫生 得出黎既結果

今日先第一日

好似有啲洗頭水用錯左，連女人都會脫髮

食左會不舉

當出現呢個情況 我就會停用。我唔希望中

LM

係啊。

幾時先有複製頭髮?

洗頭水公司好大罪孽

我有個同事 33歲
頭頂禿 會見到頭皮
之前醫生開左啲女性荷爾蒙藥俾佢食都無用
之後佢返左深圳 6000蚊左右整個頭頂
效果都唔錯 頭頂密返哂
見唔到頭皮

植髮要等到受害嘅毛囊死晒先植好d
如果唔係，有d 甩有d 又唔甩

24歲
真定假

我都食過，會無咁聰明 反應慢ｄ

我都係24歲 食左三個月了
好似甩少左

Hello 無圖

我以前都有食。 最終決定算了

有無圖?

點解啊？？ 食左幾耐。無效果？

有咩情況啊？？
加油啊。仲有3個月 可能大轉變

有冇人用過呢隻？ 我試左2，3個月都冇咩料到咁

。遲下會擺。影左架啦。

留名

今年23 個頭一濕就會見曬頭皮
睇下巴打咩效果 本來諗住skin head了

寧願過台灣植髮都唔想食藥

樓豬睇邊個醫生？

I know that feel bro
今年24，18歲開始甩

有無諗過hairmax激光梳/激光帽？fda 都證明有效 唔駛食藥食一世麻

我今年二十，甩到似四十幾五十咁

咁你過份過我好多啵 巴打........

普通科醫生

可能係當左護髮素係洗頭水咁洗所以甩哂

用德國發現工程，好work

同情況
薄加幼
仲有m字

呢用搽野唔食藥有無用？

髮旋位有冇稀疏？

用邊隻款？

Friend

我唔知啊。問下醫生意見

果隻德國野..對我冇乜用...仲多左好多頭皮...

食藥先有用.

利申: 小M額

Ching 隻藥掂唔掂？

唔好生仔

睇過哂，搽藥只係幫到好皮毛，主要靠藥

我開始搽野同食藥食左一個月暫時無咩副作用
講返自己 老豆光頭 天生高額角

前排發現自己個角越黎黎上就知黎料
咁現時治療方法都係得一種方法
食保康絲加搽野

咁保康絲香港買到 有4種
保烈治5mg
保康絲1mg
而保康絲專利過左
印度韓國日本都有藥廠出左
所以叫印保 韓保
而印保未認證 所以市面無得買 只有網上有得買
而保康絲 同韓保 有啲藥房係有得買 不過要醫生紙
印保 係森髮同保髮有得買
一個係澳門同大陸寄比你
而價錢就400/100粒

咁講返副作用 其實都因人而異
性功能下降 不舉 會發生 不過年齡大既人比率高啲
會有肥仔波 因為隻藥會降低你本身既激素
從而減小DHT
有人會選擇減小個量去食 例如0.5mg 0.2mg食
日本係有出到隻0.2mg既保康絲
但14000円30粒
不過你cut半唔代表副作用減半
總知人人唔同 如果好介意or真係有好勁副作用
真係唔好食同問下醫生意見

而搽5%呢 有隻foam 裝 好過水裝好多
5%有機會會頭痛 我第一日搽頭痛
但之後無事 同埋佢到咁上下會狂脫
個原因係將有DHT既頭髮脫左
之後會生返啲健康頭髮
但一定要長期先有效

脫髮呢樣野要戰鬥一世

有咩純天然洗頭水推薦
我都甩好多頭髮

今日先第一日

要生仔 就要停用 一段日子 就可以。

其實無咩用 最緊要去油乾爽就ok
如果你要買 就搵下阿原 台灣出 誠品有得買

謝謝你分享。我唔駛鬥一世。鬥半世 我就停手

巴打們講到啲藥咁勁副作用 搞副我都唔敢去睇醫生食藥了

食左一個月暫時無咩問題 但副作用
咩都正常
不過如果有副作用我就會停 只搽野算

咁你脫硬
有副作用咪停藥囉 無野好輸

唔係好嚴重
你去脫髮集中post睇下先

巴士 話說e年我開始生左好多頭瘡 你甩之前有無咁既徵狀

脫髮真係男人之苦

曾經個陣食錯野。搞到 頭勁痕 紅哂。 之後用左佢開比我既藥。 用左2-3日 無野啦

我用liquid minoxidil搽臉由冇毛到生到鬚
大概用咗兩個幾月啲人就開始叫我剃鬚
用落個頭到唔會真係冇效嘛 係睇你有冇耐性等到有效姐 5%唔得唔信用10%冇效
我個額頭本身都有少少高 依家都有搽下個髮線位
利申：用kirkland唔係rogaine 依家就用到四個月

咁多頭髮

24 歲開始
幾時甩到70
你玩完

記得洗頭唔好用護髮素
洗頭水用天然，有幾隻寫話會清dht,感覺好似幾好
同埋食藥同5% 最少第三個月先開始見效，因為頭髮生長周期係三個月，d 唔健康嘅頭髮會甩左再生，唔好見冇咩起色，突然甩多左就放棄

停食就狂甩

點解唔考慮直接植髮

洗頭水係清唔到DHT DHT係體內激素
唔好比人呃

植完髮都要食藥嫁其實

打手？

唔講啊

無錯

咪al匹屎，唔識串

佢新出左咩精華，用黎查，未試過

之前好唔中意自己啲頭髮又粗又密，自從發現自己有小小M字額後就唔敢再埋怨了

食左3個月藥好返好多 想減份量兩日食一次, 多左6個月FINAX( 2020 8 月到期), 600蚊有巴打想要既話可以下面留TG

一係剃光去一係帶假髪
施丹有錢有名聲未一樣係咁

點解要減份量既？。好奇想問。3個月 中有咩變化。

食保康絲係會減少男性荷爾蒙
如果打算生仔 最好預早一年半戴停用
最嚴重既副作用係有機會不舉 或生畸胎
當然唔係個個都會有， 同埋唔食就會回復當初

雖然好似冇乜負作用,但唔想日日食,我本身唔係好嚴重,係頭頂轉位甩多左,睇完醫生叫我食藥但覺得好貴就自己買藥,食左3個月就冇再甩

我知 咖啡因洗髮水
不過見佢有幾隻款 個樽身唔同色
你用邊隻色有效？

Keep住食會生返
利申：食左三年半，地中海變返睇唔到頭皮

睇中醫有無用？

怕貴 可以考慮買DAMOCARE...呢隻係韓版保記..成分一樣 但200蚊一盒 ONLY

冇用...死左條心 ...我之前都洗過小錢睇中醫 最後都係選擇 西醫方法

普通個款炸，佢好似得兩款，一個係雙倍咖啡因，一個係正常

沖涼個陣用佢洗左頭先，唔好沖水住，等一陣先沖

本身6個月先剪一次頭髮，用左2-3個月就要剪

我打算試左半年正保先... 無用 直接唔食嚕

可唔可以keep住影自己頭髮圖

唔係得三隻for男士炸咩？
一隻普通洗頭水，一係運動員用，一隻搽頭？

跟據說明，話要hold 120秒每次洗頭都數住

相信好多人都想知

我知體內係清唔到
佢寫就話係清d 含dht嘅頭油
其實都係想大家用返d 天然洗頭水，唔好積咁多化學野起頭皮

6個月
咁要買黎試下

你可以參考下，我一路都follow開佢d 暗瘡tips，唔知頭髮work 唔work

你係本身有雄禿?

有隻好似係加強版
另外廣告見過仲有潤黑同去頭皮

DHT係去毛囊 not 頭油
個頭保持清潔無頭油 小化學野係正確
總知洗頭水話清到DHT 就一定假
清到我唔洗食藥啦

睇下先

大家有冇諗如果中左副作用，唔食藥之後點面對

唔好咁啦... 岩岩先第一日 想搞到我變埋最後一日

搽5%頂住 無嫁啦 儲錢植髮吧啦

可唔可以未甩開始食預防?
同埋降低性慾好正喎 成日太撚大性慾

植完都係要食藥...

我知 咪用5%頂住

正保唔係到到有...但正常都係370-400...睇醫生買貴好多...

印保400/100粒食3個月啵
之前仲平

我應該係遺傳個種，由二十五歲左右開始。
用左一年，冇乜效果。
之後去過中環一間睇，佢支生髮水係work 既，又俾左d 血壓藥同維他命藥。但唔平，一個月三千左右(六七年前)
後尾心態唔同左，接受左呢個事實。 所以我剷光左佢。當然我職業唔係sales 所以外表對工作上冇影響。但溝唔到女係事實，只能接受。

....... 唔知可唔可以預防啵。
你第2句 好諷剌啊

食完係咪真係唔會想屌閪

Same 24歲
Btw我試緊倍健
有無興趣分享成果

噴劑 1個月

諗過植 不過一樣要食藥 又未必整得返個頭想要既髮型 重點要先變光頭幾個月至半年
最後決定織髮

怕唔怕不舉
想食但驚副作用

樓主性功能有無影響到
btw 你甩果陣 每日沖涼有無數跌幾多頭髮
我上個月甩足全個月 每次甩緊13-14條 固定
遠睇無野 但近睇有好輕微地中海
今個月少翻 無數 應該5-8條
（年齡細你2年）

樓主翻乜工 好大壓力？

一日正常係甩77-100條

話說我最近有D同年fd同我一樣
正中間突然稀少左

OH..睇醫生實貴好多

正保都好平啦...400一個月...
頭髮喎 諗起以前睇暗蒼 幾千蚊一個月 痴撚線

中醫話 腎精對頭髮係有影響架
打少啲J啦ching

好想知有冇人會食定預防
大把男人都唔想咁大性慾啦
日日出到街見到女都想扑野

數主會唔會試埋Avodart?

信我，唔好浪費金錢。

利申： 用過好多錢去醫，乜都試過，最後skin head更開心。

要用果陣用唔到

不舉。即停藥。

今日先第一日 會唔會咁快影響到..... 又嚇我

我沖涼 好鐘意卒完個頭 就睇下幾多頭髮。呢排最多total 3-5條 /無。 我睇唔到比水沖走個啲我唔知啦。

之前就摸一摸 都4-5 條 摸一摸又4-5條咁

大學生..... 係咪多壓力 又唔算。但年幾前朋友/髮型師開始講我個頭薄左。我開始留意。留意完 就成日諗。成日諗 就成日訓唔到...... 我要重新學點放鬆。 你地盡情笑啦

我會架啦。 今日開始戒埋。

咁就係性能力下降
唔係降低性慾

我又無呢個暗瘡問題。

我要試左先死心。

加油 BTW
之前有爬過呢方面文
如果真出現不舉（100個有幾個）
有案例係要停藥60-90日以上先會完全回復性能力

我都有做左好多資料搜集先行呢一步。 年青人 既話 會快啲回復。 有錯請指正

好難戒丁

番工已經大壓力 放工仲要同黑絲OL迫地鐵

成日忍唔住番屋企開電腦打丁丁
不過真係要戒
甩左唔少頭髮 旋位已經冇中學嗰陣咁厚

想問巴打們點數甩咗幾多條頭髮
淋完頭睇下地下有幾多條毛？點知啲毛係頭髮定體毛？

用洗頭水 卒到起泡 再睇下手上 有幾多... 我就係咁。咁比水沖走 個啲 就....當睇唔到啦 haaa

戒哂 就一定無可能架啦。人一定有性慾。唉

想知道係開始發現甩先食
定係發現前覺得自己有機會已經要食

唔好浪費金錢,根本係醫不斷尾,儲錢供儲蓄保險好過啦！剪短髮skin head 最好,越短髮越少營養流失,洗頭可以洗兩次去頭油清潔頭皮,洗完頭不要太大力抹頭,因洗頭時髮孔會擴張,太大力會容易脫落,應該可以減慢脫髮速度！

共勉之

性功能有冇問題？

我都認為係
係基因唔係病，無都無避

發現甩。我係

完全冇問題，經常性衝動，日日起身晨勃好撚硬，成日遺精

比哂信心我

早食早享受

每次洗頭都甩10幾條

保康絲係邊到買
駛唔駛醫生紙嫁?

呢樣等有經驗既巴打答你。
我係睇醫生。佢直接比我。

邊隻嚟？藥房有冇賣？

男朋友遺傳髮線高
如果係呢個情況有無得救
佢成日都因為咁唔開心

其實髮線高好過地中海，起碼有陰可以遮住

Barcode陰遮鬼遮馬

Sorry無爬文，咩係雄禿

Lm

唔使，直接行落藥房話要就得 以前一開始食要四百幾五百一盒，食到而家個MSD專利過左保康絲先三百幾四百一盒
建議去政府個正貨正品商店website check啲註冊藥房買，有保障

食左年幾 無咩大分別 仲係硬過碌鐵

問題係對個頭都無咩用

係咪姐係啲藥 都無法降低你既DHT
定係 你唔係雄禿

可能係 但我無明顯退化

Keep到就算

係甩少左 之前吹頭會甩七至八條
宜家係兩三條
但一壓力大又甩返多d
M就救唔到架喇 仲保住原本係最好

唔覺有咩負作用 個人性慾比較大
我都想可以降低性慾

利申:有穩定性生活 但無慾則剛

但洗澡會甩頭髮唔係正常咩

但我想問其實m 字位個兩隻角已經無頭髮 毛狼係唔係食左都唔會生??

呢個唔知啵。你肯定已死左？？

兩個額角越黎越高，中間又咁多年都冇高過，保記對m字額冇用，可以點算

都岩既 又無女 係咪求其一個皮膚科醫生就可以啦 反正結果都係叫人去食藥搽野

關唔關捱夜、作息唔正常事?

冇脫髮問題
但好多白頭髮
點搞

求醫生推薦

食咗finasteride同dutasteride成年幾兩年，頭髮keep到無再惡化但都冇好到。之前有一日搽一次minoxidil但搽咗幾個月感覺冇用就無再搽。一個月之前的起心肝每日搽兩次，希望三個月至半年後會有啲成果

btw短期黎講可以考慮用髮粉遮掩吓，效果真係唔錯

唔係每日2次先最好咩

無用嫁，佢個認證淨係話safe to use, 唔係認證會生到髮。利申，識人做果行知內情

我想保康絲同a酸一齊食 屌啲暗瘡又生返
利申 食左印保三個月

加油啊。食左幾耐有改善。我好期待

我搽左2次。其實又無乜感覺。我又好奇佢會比到啲咩效果我。唔似50惠個啲 個啲係有啲（Lala)地

得唔得架。問左醫生先好啵。3個月 有咩feel?

我個啲醫生話係脂溢性脫髮定咩 食啲藥就慢慢會好 仲食緊

有白髮 冇脫髮

可唔可以講下你老豆, 老母, 舅父既頭髮情況? 因為好多研究話脫髮遺傳主要睇老母個邊

買左又不妨試下既。多謝你意見。

十年巴 hello. 我有睇你啲post

開始食既話係咪會有一排狂脫期？

近3字頭發現好似有d問題, 加埋髮型師講自己留意多左, 先驚覺中間頂薄左, 頭髮企唔起, 個感覺大家應該明
好多人掙扎既野我都有諗, 最後都係食左再算, 毛囊死左先食食成世都出唔番
食左半年左右就覺得無甩咁多, 個人感覺9個月開始頭髮開始有番d質量, 但要留意既係m額真係無生番, 我唔知係m額個d一早死左定保記真係對m額無重生作用啦, 起碼大幅度減慢後移已經好好

到家陣食到第14個月, 食左半年左右應該達到最佳效果, 之後就維持
副作用起初心理上覺得有dd, 可能自己嚇自己...touch wood依家都無事
脫髮問題係年輕化左好多, 希望大家都重拾自信

我要頭髮站起來！ 信心再加一 有無茶野。

無搽, 事關前額仲遮到就算
我好驚茶完個陣狂脫期

想問大家 幾耐洗一次頭？
洗少d係咪會好d

大家不妨講下自己係地中海定係m禿
用緊咩藥等大家參考下

邊度睇醫生?

我諗除左植髮 應該唔會再生

問左醫生話無乜問題
但a酸有個副作用係甩頭髮

我係M額上緊,23歲
食左2個月印保
暫時未有變化,不過D人話要半年先見到有冇效
而家個M額未好嚴重,髮型仲"姐"到,所以如果停止到惡化就當收貨
暫時副作用得性欲下降同頭幾日有BRAINFOG
BRAINFOG過1個禮拜就冇事
而性慾方面本身超大,行街會無拉拉扯旗,1日要打2次J個種
而家變成幾日1J,而功能仲正常
所以反而舒服左
黎緊諗住重新開始做GYM,驚緊會唔會影響頭同操唔起

我之前食開保康絲，一直都冇乜野，但貪平轉左印保，之後狂爆暗瘡(本身冇咩暗瘡), 果陣仲keep住食，一邊食醫生食開既抗生素醫暗瘡，但一直繼續爆
之後轉食韓保 先開始好返，但宜家都易左生暗瘡

我食左保記7年 18歲就開始禿 吊你老尾
如果你後生又發現自己開始禿緊 就快d食啦
理論上保記係令你唔再禿落去 所以越早食越救得越多頭髮
生返幾多就睇你造化

至於副作用黎講就無一樣中 你中咪停藥
唔通等到禿到大半先知驚食藥咩
後生細仔仲要出黎見人social溝女
有時見到朋友脫髮都好心酸

試過按摩頭皮未
好耐之前係YouTube見到個日本節目教

20頭已經發覺自己有真係好撚絕望，有一排成日係房到自己喊

普通科

我以為都好多暗瘡。又買埋啲垃圾 搽落塊面到。 之後都無用。 後期把撚火。唔買。 瘋狂飲水。多運動。宜家一粒都無。印都無

宜家沖完涼 都會按下

睇左醫生未啊。唔好絕望啊。

DAY2 啲藥好撚好味

韓保邊度買嫁巴打～

Damocare, 成分同保記一樣，好多普通藥房都有

Google "Damocare" , 會揾到佢fb post, 有個零售點list

但好似有d藥房食水好深，最好格左價先

Me too

我依一年都為甩頭髮喊過好多次，返學真係難識左朋友

M字可以留咩髮型

帶帽。你宜家食緊藥定點

M得好後？ 唔係好m。all black 都可以好型

有無人買保列治, 然後自己一粒切成四份?

中M all back一定唔得

甩頭髮關唔關壓力事？

咩都冇食，淨係不停試洗頭水

認真搵問題所在啦。曬埋啲時間同錢。
每款洗頭水 最小用一段時間先work
咁唔岩又轉 又用一段時間。
要試幾耐

洗頭水冇用 只有藥/5%有用

高手。 謝謝

去到幾時會狂甩。

唔使睇，以前都整到all back，額角都越來越少，之後上網睇過資料，已經即刻買藥食

雖然我宜家都可以剪到啲清爽髮型，但果排出街翻學完全唔敢望人，覺得人地睇得出問題同係度講我

植個d唔會受DHT影響 係怕原本個d再甩 搞到中間斷開咁

我嗰種係連啲人同我講一兩句都唔想嗰隻，但仲有頭髮嗰陣都有人搵有人傾計一齊玩明明唔煙唔酒一點瞓，我二十咋大佬，就地中海

今年28 上年年頭發現一邊髮線向上左好多
之後剪返清爽短髮 轉埋洗頭水 但感覺都好似繼續上緊
最後今年年頭睇醫生 食保記 食左3個月
之前試過單邊睪丸痛 停左藥兩星期 近排食返冇事
暫時未見有咩特別副作用 但效果亦都見唔到

我己經冇理年半唔該曬師兄

13歲開始日日丁2劑
29歲開始體力不繼 都日日1劑,時不時2劑過

我自己就中學開始一直有雄禿 同輕微m額既情況
個種禿類似係自殘個類 自己r到損哂見血 仲令到剪開既髮型師問我有乜咁大壓力不如講出黎睇佢幫唔幫到手

2019年睇返同齡朋友10個 8成禿左
我自己就比10幾年前個樣殘少少 雄禿仲係度 好似有些少改善 但前蔭有時太短或太長會好易見到鬼剃頭 不過都可以靠髮型補救到
當比個參考

壓力性脫髮 唔係 雄禿?
點解揀食保康絲會成功?

［member]巴打 我諗住聽日開始食第一粒［/member]

一樣情況 本身有做gym 開始食藥後就停做 唔知會唔會有影響

加油啊

究竟打丁對頭髮有冇影響？睇過網上資料話脫髮因為DHT過高 打j可以減低DHT 當然過量一定有壞處
點解d人有脫髮就要戒j

Day3. 無咩特別

其實巴打唔好洗咁多頭

我舉個例子畀你愛睇

你見過禿頭嘅乞衣未？

仲有十日28歲，頭髮多到髮型師都唔想做我生意

呢方面覺得自己幾好彩，如果唔係，肥矮毒柒窮仲要冇頭髮真係

食藥唔該你帶套 唔好害人

性慾下降停藥都未必會回復，但你要生仔就要小心d

好似係喎，真係未見過…

半日唔洗頭，
D頭油分祕多到癲（面油都係），
醫生都話好誇張，
我諗如果幾日洗一次，我諗塞死毛囊，
同埋我發現雄禿，一般性慾都好強，
我一日可以四五次，
聽巴打話，已落單買左印保，
唔想29歲就冇晒頭髮

有無咩洗頭水係可以抑油
日日起身個額頭就好油
同埋上一年返工日日訓得6個幾鐘
同埋成日做負重（有深蹲），又少做帶氧
搞到性慾好高
個排係甩好多頭髮特別係前陰
而家讀番書，訓番多左（8個9個鐘）
又多做帶氧少負重
性慾低好多，頭髮甩少左
不過個頭仲好油

淨係食藥，有冇揸野？
有冇睇醫生先？
我半年前都開始留意到頭頂d頭髮原來好薄
見到依個post先醒返起

食乜藥？有乜副作用？

巴打影一影個頭頂黎睇下得唔得？ 想睇下有幾嚴重

頭髮真係平時冇留意，係半年前先留意到
以前中學d頭髮又硬又密
半年前用電話一影，見到頭頂。。。
唔想食藥，可能順其自然
做多d運動，生活得健康d，食都要健康d
Btw唔怪之得依幾年剪頭髮剪唔返以前既shape

說話唔可以咁講 施丹係光頭仲型過有頭髮

人紅自然型
有頭髮邊個想做光頭

之前食左3年 係多左頭髮又粗左厚左
最近停左半年藥 差唔多又打回原形
頭髮變幼變薄 最近又再食返 長期食開既巴打可以唔好停就唔好停 怕長期食藥有問題風話
最多減下份量轉隔日食
直到你接受到甩髮既年齡

有咩醫生好推介?

今日第一日 幾個月後又一條好漢

食咗14年喇...
頭髮係有甩, 但速度慢好多,
我諗如果唔食, 我諗依家已經會甩好多,
因為我哥哥無食, 佢甩得好經.

但呢14年唔覺有咩副作用,
又食個一刻開始已經無諗過想停,
諗住食到老

畸胎??唔怕?

本身唔太鐘意細路仔,
無諗過呢個問題,
同埋咁多年都無聽過有人有呢個問題喎

之前試過雙管齊下左幾個月 查野查左年幾
但係一撚d用都無

樓主呢

Hey. 呢排好忙 少玩手機

第7定第8日
Sofar 無乜副作用。

我食左四日，
感覺頭頂少油左，而且冇咁易痕，
性慾冇減，日射三、四次都仲得

用左半年...冇咩效果...

我20 搽左半年藥 冇用 諗住食印保算。。
請問巴打印保系邊可以買?

M額茶藥冇乜用
如果係m禿既巴打記得食藥

m搽藥最有用
食藥係保頭頂

都係森髮保髮堂個啲
但係食水幾深

見頭髮po有巴打會上印度啲online pharmacy買，不過唔知ship唔ship到過黎

有機會比人收
因為之前有人比海關收左
因為印保係未登記藥物
最好問人夾印保 佢多賣有平

400/100粒
之前同過人夾兩盒就350

見到保髮堂$580 150粒
$3.8一粒

額角變幼既位食藥變唔變得返正常？

有冇咩副作用？

@PPPpapapig

巴打 我好明白你心情
我係絲 呢半年甩頭髮甩到癡線
又見唔到頭皮到上面幅相 就係我後頭頂.........
無助 又無得食藥

利申 睇過醫生開左5%俾我 發現有副作用 用幾個星期停用後， 就變到咁

有冇朋友夾印保?
多買有平，免埋運費！

食咗7，8年保康絲，雖然唔能夠去返以前咁，但係個人覺得都值得，起碼幫我剪頭髮個髮型師會話啲頭髮多過以前同啲頭髮粗咗。近呢1年都係2，3日先食1粒，好好彩又無乜甩返。

好似晴天堂平d,520蚊一盒（連運費）

絲打，唔好用阿
醫生都有開5%俾我，
我睇完網上既評價，
完全唔敢用

記錯，620先岩

巴打大約幾歲開始食？

26，7歲開始食，果陣已經甩得好勁，出親街都要戴帽

其實生bb做咩吖, 個世界咁樣, 又唔係好有錢, 自己有脫髪基因又會傳比佢。。
細個講笑話唔生, 而家真係唔想生。

新版貴左勁多咁不過有150粒

有無睇過中醫？

你都係絲？
仲要係 果時其實我只係輕微 短短半年都唔使 變到好嚴重

食左3日保記 中間個頂喲頭髮已經硬硬地咁

好犀利! 祝福大家...你幾歲？

25

錯覺
起碼食半年先見到成果

有無Ching都係頭髮好密但個m字額好勁

我見有人食左三個月已經得左 仲要停左 係咪後生就快啲啊?

24歲 開始m額

依家食 會唔會遲

今日開始食, 有種怪怪的感覺...好似對於每日要食有啲不安...尼個唔係副作用嘛?

有冇人知keep住食, 而啲精high到女友皮膚會有事?

食左十日，性慾真係減左
（仲好啦，專心其他野）
但冇不舉既症狀，
成個人都冇咁多油，
掉髪明顯都少左，
暫時冇咩太大副作用

究竟去呢啲護髮中心，有無人真係成功生返頭髮，或者令好幼嘅頭髮變返粗壯？

我都期待性慾低啲。。成日夢遺好煩

樓主點？

唔會啦。我都24歲。如果食左一排 救唔返 咪唔食

怪啲乜

好似同佢係一生一世咁

Hey

今日第14日。sofar 一開始排有啲唔慣。。我會不定期記錄。

唔會生畸胎
除非大肚婆掂到D 藥

我就係形住會影響性生活 怕唔小心比女友hi到啲精...

有無邊間真係有料到？因為我應唔係遺傳性，好想去睇下

spironolactone幫到你

食左4日...仲淫過之前...

效果要三個月先有
因為頭髮生長周期要三個月
食幾日就變粗哩d 錯覺黎

我以前食左差唔多一年先出副作用

兩日一粒囉

我既情況係甩少左同少左頭油、亦都已經唔痕唔痛

你個副作用係咩?

巴打仲夾唔夾？

早洩，扑扑下扯唔起

我23 有m額 中學開始已經係咁高髮線
出年想去植

保康絲邊到買最好
驚有假

係咩嚟？ 未聽過

我應該去到 狂脫既階段。等健康既頭髮生返出黎。

一日甩5-10條？

樓主係咪眼眉 手 腳毛都好勁果類人黎

保康絲有狂脫期咩?

巴打仲夾唔夾印保？

食左12日仲會甩係咪正常5-10條左右

點知藥房買嘅保康絲係唔係真野

我買左了,有多一盒, $600要?

咁我又喎知喎!! 我買嗰個$600 150粒

岩岩睇完德善，佢話我應該壓力性...少少比佢動搖到比左錢先做一個月再同家人討論

好野黎

想問ching係係政府果個普通科睇？

咁佢個放大鏡有冇顯示多左?

如果食藥加搽藥生返 我知藥要一直食 但使唔使繼續搽？

搽藥都要一世 唔搽會甩番生出黎果d

有冇進度

1個月了。

間間藥房都有啦
你仲要有醫生紙實買到
同埋起碼半年先會見效

我食左2星期, 性慾都冇減, 真係奇怪, 但我都預左半年先有效

有冇人知保記會唔會引致前列腺炎？

間間都有正保？ 我唔清楚。

醫生話2-3 個月 都有 明顯族果。6個月就最佳效果

唔係間間有 你要去問囉

ching網上保髮堂印保啦

話口未完, 今日有啲蛋疼不過仲係咁咸濕

30歲 m額+頭頂轉位疏 食左3個月 無明顯增新
唔知有無減少脫 因為食藥前都係脫得唔明顯 枕頭無頭髮 洗頭雙手3條左右 抹頭2條 而家用左藥都係差唔多
無副作用

黎緊我都會食

有冇人要買印保？
小弟之前係森髮買左
食左幾粒先發現唔岩食
有冇師兄想要
可平放😭

咩叫唔岩食

因為小弟有操開gym
保記某程度同操肌有衝突
Btw 師兄你有興趣？

食左兩個月 個額角生晒啲毛仔
勁開心
有用5% 加 食半粒印保
性功能正常

半粒？

係 半一分食
因頭一個星一粒食 蛋有小痛
一半反而又無痛
可以習慣左掛 所以而家都係食一半

白頭髮同無頭髮比

想問係生毛仔之前個個位仲有無毛”狼”
5%同印保要唔要醫生戀同埋邊到買
求解答

勁小毛 接近光咁
唔洗 上網買 森髮 or 保髮堂

食左幾耐?
完全操唔起定點
我見有啲鬼佬話食住操都冇問題
只係難上左少少

早晚一次定係一日一次就?
諗緊開唔開始 但驚一唔keep住衰過之前
雖然已經無得再衰

訓之前一次 開始啦
有事咩停囉

食過，真的影響性能力，食前一晚七次，而家七晚一次

我諗都係時候要開始 睇住自己幾年前好多頭髮 依家見曬頭皮
5%都可以係個兩間買？

係呀 泡沫裝好啲 易用
水好難用 起碼要2-3個月以上先開始有效

我食左一個月，
暫時又冇所謂既負作用，
感覺上頭髮冇咩大分別，
之前出少左油，
但呢一兩個星期又係多油油

我答你啦ching...我20歲,上年開始少, 我而家光頭好撚型(同學都讚), 但我一樣想有頭髮, 一來我仲後生(你係80後脫都接受到, 你諗下我19就脫, 真係接受唔到), 仲有光頭都唔係咁過癮, 太曬要擔啫, 戴帽就傷頭皮, 我而家係好撚型, 但我寧願要健康毛狼。

所以趁仲有得救就試下食藥, 真係唔得就接受現實。

Search下 肌肉 脫髮 睪固酮3者關係就大致會明白
係肌肉同頭髮之間我簡左肌肉
最on居係我買左藥先發現有依個問題

師兄係唔係有興趣？
我都係係森髮買印保
但係食左幾粒發現自己唔食得
你有興趣的話我可以平放比你加教埋你點買

有意的話tg傾

食左十個月
性慾依舊好強
岩岩食左一個禮拜果時 洗頭明顯甩小左 甩1-3條
未食果時洗頭起碼甩20-30以上
比大家參考下

咁而家有冇生返多髮？因為我本身已經稀疏左...
ps我性慾都仲好強

食左十年以上，婚前檢查一切正常，打算下年生，停藥中

師兄你係比賽 所以要堅持咁大隻？

脫髮係咪都同體毛有關係
利申 全身都係毛

停左幾耐？停左之後係咪甩得勁左？

兩個月, 額角好似幼左, 無細心睇

唔覺有多 但甩小左已經好好

打J會唔會小頭髮?

止到當贏

白頭髮用呢隻染幾好
唔傷頭髮
吱小小出黎補染又得

識野

係咪最少連續食半年先見效?

食左一個月留名, 暫時未有分別, 但出油少左

屌 你依種柒頭永遠都唔識代入人哋嘅處境去諗 首先白髮同脫髮邊有得比？ 再黎 扮撚哂老屎忽 咩自己好多白髮咪又係咁 仲有好多人殘障毁容都過得好自信嫁 係咪要差過佢地先可以擔心自己外表 你一係就樣衰到有冇頭髮都冇影響 一係就你已經上岸 係成功人事 所以唔介意冇頭髮
但人地先20歲 正值青年 依個年齡唔係睇咗外表先係咩？ 一開始點都係用外表去吸引人 而冇頭髮真係好影響外觀 大帥哥都要本身夠型先Carry頭光頭 而且佢係選擇光頭唔係脫髮呀

食咗一年幾
甩少咗，應該停咗甩

但冇咗毛囊嘅地方冇生返頭髮
即係雄禿就keep到個雄，多返少返

丁照打

有時冇時間fill藥（好似今次已經十幾日未fill）
暫時都唔會甩髮

但始終醫生講明冇得斷尾，一斷就繼續甩就唔好唔fill藥啦

ching你講到我都好激動

多數一日食幾多mg??

係咪最少食半年先見效

起碼3個月
因人而異 好多人見無用就放棄
除左對身體真係有影響 先停

thx

Any update ？

樓主？
我食咗一個月，都係無變化，一樣甩咁多，但感覺頭油少咗啲啲。
我會繼續食食足半年，不定期update

之前食過兩年
後尾要離開香港
斷左無食一年半
我見無咩事
到今日都無再食過
大大話話都斷左4年幾無食過
性慾都係咁旺盛

有冇巴打隔日食

我食左滿三年，正保，頭年幾兩年係全盛時期，生密晒，近年藥力開始下降，打回原形

有冇搽埋頭？

日日食都係咁？

冇停過

都要食啦，起碼拖到幾年

其實維生烏絲係咪真係有用？
準備諗住買，見佢中藥成份，冇咁傷身

冇

10幾年前試過搽,
但係搽咗, 個頭好痕,
頂唔順, 無再搽,
只係靠食保康絲

巴打介唔介意講下係唔係keep住一日一粒同去到第幾期？

係, 每日一粒.
第一期至第二期之間

巴打食邊隻？ 邊到買？

正保？

韓版，藥房買

yes

到時候都係光頭
食黎都無咩用

接受定到時帶假髮啦

要唔要醫生紙？

有冇巴打諗住剃光

唔洗，直接問就得，最好格下價

今年25 m到仆街
今日開始食第一粒韓保
大家努力抗脫髮 共勉之

dna

乜洗頭
有甩髮唔係正常架咩

唔該巴打

同你一樣

之前睇外國話鋸棕櫚會增加性慾，係咪你心理作用

試下口服版5％，保記失效就試新髮靈

正確講係會增加testosterone，而極少量降低dht
10年前左右，唔記得08定09，有份醫學期刊講既，實驗數據出左之後開始多護髮用品加入SP成份，果時我唔想食保記，都keep住食左SP三年幾，但其實鬼佬證明SP係外用而不是內服

5％自己google泰國生髮藥，但日日食降血壓藥落肚，自己衡量，頭痕試下轉泡沫版先。新髮靈要去睇醫生開

想問下巴打買開係幾錢?

食緊proscar一開4 lm

想問吓你地脫髮係咪都會生頭瘡？

白頭髮點同呀 染咪得囉
頭髮甩左就無

250一盒左右

食左個半月 本來冇乜嘅位多左始條粗的 唔知係咪錯覺

加油

5%？ 噴5%係會有狂脫期

屌你老母又嚟連登做seeding呀啊？由MSD年代做到而家咪撚扮用家分享啦屌你老母！

點呀濕尻藥廠Menarini? Send 個email問下你地Compliance係咪比你地做埋呢d嗱渣野先！

食藥治標唔治本
脫髮大多數因為丁得多腎虧
中醫：髮為腎之華

可以去google搜查 戒色吧 脫髮
有好多恢復案例

完全冇根據 有人日日丁一樣好密

Feel 到蛋痛係咪就應該要停藥？

保記一樣

食保康絲會生癌?

我都係用alpicine 幾好 配合下一星期一J原則

減左份量先
試下開半
如果都仲痛就停左佢吧

前列腺癌

根據出處是...?

說明書有寫

唉想停藥...

只係有機會

一食係咪唔捐得血？

今年25都發現冇以前剪完頭髮生得咁快同密，望落係薄左好多，題外話想請教下呢年幾出現嚴重既頭皮頭痕，額頭上既頭皮邊係紅哂又結蕉？不定期翻發，背後就有頭瘡，但係洗頭水係同一隻，有時就冇野，係咪關天氣事？有冇人可介紹一隻洗頭水俾我試下？

樓豬家陣點？

呢排好忙好忙。
無睇連登
Sofar 咁耐
都係無分別

想問下。如果去台灣。可唔可以帶保絲康 同埋5% 入境

如得。駛唔駛比證明文件。

求指教

樓主？

遲樓主2星期食 未有明顯差別 如果食一年都冇變就唔食喇

樓主死咗？

我又分享吓, m咗都有十年, 近兩個月雙管齊下(保記 + 落健) m位其中一邊睇到有少少起色. 之前三年分別試過單獨用保記同落健都唔多覺有效果, 機緣巧合之下呢兩個月同時間無打J無性生活, 各位巴打如果同時間用哂兩樣都無效果不妨再加上戒色試一試我之前一週一J

邊間藥房唔洗醫生紙？

紀錄一下
21歲 大概中六開始甩 天生頭髮幼軟 得個頂有事 冇M額
由3月29日開始食正保 冇揸野 準時食藥
開頭甩少左 但最近半個月又甩多左幼髮 唔知關唔關轉天氣事
生活方面
盡可能每個星期跑三至四日步 每次半個鐘 黑芝麻何首烏沖水飲
均衡飲食 戒糖 出街冇GEL頭 丁就間唔中打下
總結: 未見有明顯效果 繼續觀察

btw有冇tg group可以加?

一週一j 好克制仲要再戒 唔出會死嫁喎

犀利 我食住保記都要三日一丁

雖然西醫講打j同甩頭髮無關係，但事實我頭髮真係咁有啲起色。就好似健身同甩頭髮咁樣，事實上唔少gym 友甩頭髮

食咗一個半月(propercia + 口服minoxidil 5mg) 啲頭髮已經生番晒出嚟 之前比較嚴重係頭頂 原本額頭有個位置一直都無頭髮 但係連嗰個位都生頭髮 成條髮線向前移 但係副作用好大 我全身好多地方啲毛都生得好勁 手毛腳毛多到好似鬼佬咁 面毛多到兩三日要剃一次
真心推介 雖然好煩 但有頭髮點都好過無

巴打你喺邊度買？

留名 25 稀疏左3年 最近係人都話我做咩咁快甩頭髮 想正視個問題 想知仲有冇救 睇醫生應該睇邊科
利申 夜訓 壓力大 個頭頂禿到唔似25歲

聽聞係皮膚科
不過連登啲巴打話睇完多數都係叫你食保記

咁我不如直接買？我見有原廠同韓版 爬過文冇分別
不過都想知韓版咩價位左右 費事買貴太多

秦國

其實各位巴打 小第分享一下 有心理準備 一世都要為你既頭髮抗爭

第一步
事要正視下頭皮問題先 睇下有無皮膚炎 平時多唔多頭皮啊頭瘡啊等問題 一支好既洗頭水係必要既

第二步
食保記止脫髮 記住保記係防脫唔係生髮

第三步
就係minoxidil 一般係香港買到既係外用 個人推薦內用因為外用對頭皮唔係咁好 另外個人覺得外用又油又lup 用完都是已經唔想出街 但係內用有個問題就係全身有毛既位置會變得濃密同香港無得賣 外內用都證實有效 但係一停就會甩返

基本上跟足以上步驟三個月 咩毛都生返晒

注意：頭兩星期會出現狅脫期 個陣沖涼一次甩5x條頭髮 但係唔好放棄 過多兩星期之後就會開始收成期

巴打 請問一開始食有無狂脫期？

有 頭兩星期係會甩好多 一開始沖涼勁驚 但係過多一個禮拜你會發覺明顯小左 到個陣你就會開始生

PS 狅脫期越明顯 証明藥效係你身體work緊

想問下師兄內用minoxidil邊到買到

留名 最後幾個月突然嚴重左 21歲諗緊食唔食藥

圖

樓主還在生嗎

樓豬？

？

想問巴打你食開邊隻保？

七年後嘅今日成效如何?

可以，supplements嚟

緊係保記，sp冇撚用
保記食左五年開始會冇咁有用
1，2期開始食，keep得一年得一年咁囉

巴打食正保？

初頭食正，之後食過印，中段大部份時間食韓，而家長食一開四保烈治

因為有耐藥性，同埋一開四最平，又係正廠

增加testosterone減少DHT? 咁矛盾？
多咗testosterone唔係會多咗DHT咩？

咁巴打食咗幾多年？有咩感受

4年 頭一年生返粗
上年開始冇乜效力
前面又開始緩慢後移

咁唔一定會代謝成DHT
而人人對DHT敏感程度又唔同

你係開始feel到唔work而轉廠定耐唔耐轉下咁？

唔work轉廠

但多咗testosterone咪大啲機會轉DHT?
咁咪加速雄禿囉

轉完之後有冇改善？

即係韓保都唔work?
btw轉完之後即刻work番？

我係頭髮整體比以前小左
而加薄到大風小小都吹亂
食左年幾2年proscar一開4
唔覺有明顯作用
仲可以點救?

dutasteride

日記已經變咗年記

樓主人還在嗎？

本身家族男性無明顯脫髮人士
但我呀哥同我都唔知點解頭頂轉位稀疏
呀哥食左幾年保記 好似真係密番d
我食左一年三個月 暫時唔覺明顯增多 亦無減少
本身都無乜點甩頭髮 係頂疏
諗緊如果食夠2年都無明顯分別就停用唔食

我想問下大家
係咪可以就咁藥房買保康絲.....
我真係好撚驚 今年先25.. 個M字兩三年前開始愈黎愈勁,
依家有D禿位 係有幾條毛 其實可能死唔哂/ 岩岩死到果度我唔知
依家又冇工開唔想比錢睇醫生住 係咪可以就咁自己試下食保康絲先
藥房買幾錢左右

嚴格嚟講要醫生紙，但…
不過保記一食食一世，自己諗清楚，了解下可能嘅副作用先。

之前上網睇話保康絲同鋸棕櫚都係一樣機制 所以唔好一齊食？

樓主rip

食保記食到香咗

巴打係睇皮膚科醫生？有用機照？

一年啦，樓主健康情況點？

食保烈治一開四平好多

食到人都唔見埋

我幫樓主接力，最近都開始食

Day 7
副作用好似無係我身上出現，脫髪方面好似無狂脫期但又無脫少左

副作用可能食半年先有 或者一年先有 又或者幾年先有

仲知你估佢唔到

Day 12
無feel到副作用，但仲係有keep住脫髮

食夠3個月應該feel到隻藥有用

我反而食頭3星期都有feel到胸口漲痛
之後就無乜點痛